終於明點解啲曱甴放軟手腳出嚟唔清rb射幾吓tg就走

對家劇本早己預備，睇嚟同對家捉緊呢盤棋 對家一諗就諗三步

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

推

唔好睇到人咁勁
佢地咪係見步行步

老解出黎「自發」已經挑戰左駐軍法

共產黨有咁醒六月果陣就完啦
老解清RB又點，方向冇變

駐軍法對家好易拆 話係特首同中央要求出嚟汁石仔就得喇 問題係佢出嚟汁石仔吸好感度 出多幾次就會出嚟守路 遲吓就出嚟開防暴槍

之前柒依家可以精左，對家今日出假市民 消防 汁垃圾 個觀感好似係我地搞亂左 佢地嚟撥亂反正咁